[中英文宣片] 段MV咁高汁冇人睇? Welcome To The Black Parade

段MV咁高汁冇人睇?

推

好撚高質

Push

MCR

不過中間有LF2 做多左

同意

睇到中間已經喊到收唔到聲
共勉之
香港人 反抗

一開始已經好催淚

好正

出發前睇一睇

推 剪得好好 多謝😢

已喊，thx

青春回憶